{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051254",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053503",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 에스앤비 풀빌라"
    },
    "text": "こんにちは。慶州S&Bフルヴィラです。入室は15時から、退室は11時までです。入室·退室時間を必ず守っていただかないとペンション運営が円滑に行われません。お客様のレビューによると、当ペンションはビーチからも近くて清潔な宿です。宿泊施設は子供たちとペットと一緒に泊まることができる場所でもあります。客室は広くてオーシャンビューが美しく施設もきれいで、旅行中もリラックスできます。当ペンションは親切なサービスと共に満足のいく思い出を作ることができる所です。スパ/ジェットプールは202号、302号、501号、502号で使用でき、利用時間は入室後から午後10時までです。ジェット機の使用は1回に制限されます。また、個別バーベキューは全室で可能で、料金は201~303客室で3万ウォン、501~502客室で5万ウォンです。バーベキューのご利用は入室の際に予めお知らせください。バーベキューは炭火を使用しておらず、201~303号客室はテラスで、501,502号客室はプールデッキで行われます。すべての客室は禁煙です。個別プールは利用時間を確認してご利用ください。また、天候によってプールの利用が難しい場合があります。カフェ売店/コンビニエンスストアもご利用いただけます。屋外共用プールもご利用いただけます。プールの利用は時間と服装を守らなければなりません。ペットは201~203、501~502号の客室でのみ同伴可能で、利用料金は1匹当たり4万ウォンです。プールとスパはペットと一緒にご利用いただけません。駐車は各客室によって可能な車両数が異なりますので、ご注意ください。当ペンションは電気自動車の充電器を提供しています。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州S&Bフルヴィラの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "15時からです。"
        },
        {
            "question": "慶州S&Bフルヴィラの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "11時までです。"
        },
        {
            "question": "慶州S&Bフルヴィラはビーチから近いですか？",
            "answer": "はい、お客様のレビューによると、当ペンションはビーチから近くて便利な場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州S&Bフルヴィラは子供やペットと一緒に泊まることができますか？",
            "answer": "はい、子供やペットと一緒に泊まることができます。"
        },
        {
            "question": "慶州S&Bフルヴィラの客室はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "当ペンションの客室は広くてオーシャンビューが美しく、施設もきれいです。リラックスした旅行を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "慶州S&Bフルヴィラのスパ/ジェットプールは利用できますか？",
            "answer": "はい、202号、302号、501号、502号の客室でスパ/ジェットプールを利用することができます。利用時間は入室後から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "慶州S&Bフルヴィラではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、全室で個別バーベキューが可能です。料金は201~303客室で3万ウォン、501~502客室で5万ウォンです。バーベキューの利用は入室時に予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "慶州S&Bフルヴィラの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "慶州S&Bフルヴィラのプールは利用できますか？",
            "answer": "はい、屋外共用プールを利用することができます。プールの利用は時間と服装のルールを守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "慶州S&Bフルヴィラではペットを同伴できますか？",
            "answer": "はい、201~203号、501~502号の客室でペットを同伴することができます。利用料金は1匹あたり4万ウォンです。ただし、プールとスパはペットと一緒に利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "慶州S&Bフルヴィラでは駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。ただし、各客室ごとに利用可能な車両数には制限がありますので、ご注意ください。また、電気自動車の充電器も提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 587
    }
}